封路留淨一條線

中國人的性情是總喜歡調和、折衷的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗 了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。
封路留淨一條線， D 司機會冇咁反感

最阻塞交通其實係毅進road block分流
大家要學下對家點影響交通